電話用緊HKBN點連wifi？

我入左電話mac address，未試過好似csl果時自己連過wifi，其實要點做先連到佢個wifi？

講清楚啲，係我想係街駁到HKBN個free wifi

128100